今年warwick 畢業，你問我答

歡迎各位巴絲隨便問
鳩下鳩下咁就三年
不過warwick 啲人真係好on9
畢業都未嘗唔係一件好事

之後一年有咩plan?

讀咩科?

咩major?
我知warwick math好很勁

wt is warwick

點解唔入oxbridge?

唸住畢業後等屋企人養

Law
想講我個科都幾多靚女

覺唔覺dirty duck野食好重口味

因為warwick campus life 好似幾正
入到去先知伏到仆街

未食過屎
唔知屎係咩味

咁你食開咩？

圖？

Math 啲人個個都好撚勁
又玩得又叻
我就日日摺lib 睇書做assignment
好妒忌

有幾伏？

自己煮
btw 娜娜係咪百二蚊一Q?

啲人好撚toxic
同埋我個年都無咩同出面其他U 嘅clubbing 嘅活動
因為個大P 冇撚用

講緊我？

絲打原來係coursemate

自己去smack啦 ，year1有無去copper rooms POP! ?

可唔可以講多d?

有去都幾好玩
但係唸住出去食下其他u啲港女
點知我個年個大p 咁垃圾

去到英國唔好食港女啦

成日講到自己好撚勁
點知我問我其他英國U啲friend 知唔知佢係邊個嘅時候
佢哋個個都唔識
利申: 我哋friend 都有玩 hksoc

想兩樣一齊食

Jack Martin 幾好住

不過Warwick 真係沙漠嚟 冇野食咁濟 一出就要去Coventry

Btw 隔離間tesco 仲係咪度？

利申: 之前讀Econ 已經grad 左幾年

佢日日淨係摺係warwick
等佢條女幫佢打飛機

果然係course mate, 識玩

原來係師兄師姐
warwick 真心幾悶
我住rootes
同埋隔嚟間tesco仲係度，我成日凌晨去買餸

why not both

靚女可唔可以識下

好掛住成地松鼠同鴨

好好享受埋淨低既時光 英國天氣同生活既節奏真係好舒服 返到香港好似落左地獄咁

是否打算留英工作 永居 入籍？
英國point based tier2 visa難唔難搵工？滿五年難唔難永居？

Agger

唔難搵工
我有啲friend拎visa 留係英國做嘢

點睇MA international political economy 呢一科？
難唔難入同埋前景點樣？

我有唸過master 讀呢一科
上網睇過唔難入
前景好似都ok 因為始終 warwick 係target school
雖然我讀law 但係其實我下年去投行返工
所以知道讀warwick 去ibank 做嘢都易啲

有冇諗住返香港讀pcll ?

咁你識唔識人讀呢一科

識不過grad 左

咁佢畢業行咗邊條路？

Cambridge phd

想知warwick math點勁法？

學校個垃圾campus狗也不屌
讀咗一年已經想死

個個轉數都好撚快
全部畢業都搵到好工

加油
仲有兩年

以為返香港做

佢想繼續讀
唔想出嚟社會做野

畢咗業啦
日日坐巴士來回Coventry都累

本身warwick math係咪好難入

aggerwarwick 大學個巴士站仲多人過金鐘地鐵站

唔係
夠分就入到

Warwick Math ‘25

勁

Conditional 咋
DSE炒就收皮

我知可以拎visa 但係是否對應永居嘅visa先係問題 psw冇用 tier 2先得

Why not pcll ?

Warwick舊生揮手

Ibank 吃香好多
我讀law 係識走法律罅
對ibank 好有用

加油

入唔入到pcll？
難入嗎？
入唔到 齋llb 易唔易搵到tier2 sponsor嘅工作？

入到
應該唔難

入到？咁叻！
我港大llb嘅同學都好努力讀書 得3.1入唔到pcll
好似3.28以上先入到...
你哋競爭係咪少過港大llb入pcll嘅？
你打算緊接修讀pcll嗎

應該唔會
反而我會考金融啲牌
搵得多啲錢

你就好了
搵到永久工作，轉到tier 2 work visa 記得嚟呢度update，因為這意味著你6年後會成為英國公民

Hello Brian Law

可唔可以講下係做ibank嘅邊範？

Ibd

而我不知道brian law 是誰

野雞

你啱

Warwick 都要拎出來講 認真咩...

warwick 係垃圾
我冇否認過

冇，以為你師兄出嚟開po

你問十個香港人有8個可能都唔知係咩

差咁遠

Warwick 出嚟啲質素仲差過 HKU/CUHK....
Ching 加油

你問緊ou仔點解唔入kong u

as if you are not on9 too

其實warwick 都應該唔係真係咁差姐

DSE幾分入

多謝提醒 ching

你問緊恆管嘅人點解唔讀u

best 5 25

相對姐 同G5比梗係差

巴打你讀warwick?
Warwick 係幾垃圾嘅
我係嗰度鳩fing fing 左差唔多三年都畢到業

Ching同fac but唔同校
希望呢三年有玩得開心

呢三年都幾頹
下年出嚟做野仲頹

一定會

campus去到coventry係咪都係美食沙漠？
邊度食嘢會好食啲

coventry 都幾多野食嘅
不過出去食飯成日撞到熟人

係咪唔洗諗喺campus附近食到好野

係，campus 附近乜柒都冇要食好野都要出coventry
我係campus 都係食下女算

推

🙌🏻今年會去讀postgraduate

係唔係野雞啊？

你讀咩科?

係，好後悔入咗warwick

香港讀中學? 定英國讀

冇嘢了

咩offer

香港
唔做dse逃兵

咪warwick law 囉

巴打3大？

可唔可以講下Background

洗底

但你掂就唔洗去Warwick

考唔到PCLL會唔會自殺？

我入ibank
唔稀罕pcll

有好多人去warwick 讀master 洗底

ching可唔可以分享下當初點決定law畢業就入ibank呢行同埋點樣有offer

由細到大都炒開股票
而家夠大會炒埋期貨期權
但係覺得入大學讀business 又好撚on9
因為professor 連股票都未買過
佢哋一定教唔到我野
咁咪讀下law 因為law 都有用

拎offer 唔係好難
之前有去ibank 做過暑期工
interview 嗰陣比我bank statement 佢睇
同佢講我炒股賺左好多錢
佢就請我

加油 ching

收唔收契仔/助養小朋友

只收契女

我覺得我個gender係女仔🧍‍♀️

你讀咩u

Subscribe我個Onlyfans再講

留翻啲錢嚟炒期貨

然後可以一心養我

基味濃

你養我 你叫我做咩都得啦

不如你養我

我入到嚟

絲打可唔可以做我長腿媽媽

契弟

啲人話香港係文化沙漠
依家咁睇啾根本係無稽之談
大家對文字嘅熱愛係超越世上任何一種情感
就算喺一個講女人嘅post都可以一張圖都無
單純咁去用文字嚟交流
好純真好超脫

咁你可以po 下啲j 圖上嚟
我一定唔會介意

留翻嚟自私睇

你係講緊你嗰年啲人好靚女
定係細你一/兩年嗰啲

Warwick d 女點

洗到架咩 不如入三大master 洗

有幾個都幾正
不過好多都不了

我個年真係不了

agger

聽講Warwick啲fresher都好靚窩 有無得happy share

我地個年無靚女 全部都係豬扒

私人珍藏

你啱
淨係得好似你呢啲照爆鏡嘅死肥婆
其實你係咪我嗰界嘅大p 條女
原來你都上連登